你地有冇識人有獅子銀行金信用卡

白金卡成日見
金卡有冇見過？
同白金卡比，用上黎有乜分別？？

冇分別

未見過金卡
年薪唔夠個d 人點會申請hsbc

白金唔係高級過金咩
之前用金升上白金
分別唔大

通常識親d人都係hsbc 白金卡

我有普通卡 而家好似無得申請

咪一樣咁用

金卡係最低級個張

點解vs 仲好用過advance 同premier 卡

VS勁野喎
年薪要480000先申請到

我唔夠400k 都申請到

我都係，十年前申請，死都唔肯升金卡

佢係唔係都offer比人
我同我D同事個個都有

sales 追quota

搞到而家通街都係

利申 fg 用緊vs

我有白金同金卡，
唔覺有咩分別

普通卡到vs 都有過

有 d promo 會寫明白金卡以上既
btw 其實金卡對落仲有普通卡

之前張vs靚啲

仲保留舊果張

新打死都唔換

申利年薪50000

hsbc vs我覺得新版型D又統一D, 一睇就知係hsbc

同意 但VS隻色撞得唔靚

張advance 提款卡仲靚d

舊版個樣靚啲

我阿媽冇收入到俾呢張佢 個戶口得幾十萬

一般都係
高收入
或者長期戶口本身有三五十萬係度
佢咪批比你lo

銀行狗都要跑數架

大貓都係紅色靚啲

點解vs 唔係紅色

信用卡優惠唔同

VS己經變左公廁卡啦
應該呢排要追數
批得好鬆

premier 張信用卡換 avios 有優惠

樓上有人講大貓紅卡靚真識貨
大貓卡最靚紅卡紫卡
Vs同白金一樣

vs 深色 d 既

張金卡 岩岩出黎做野果陣申請
用到e家

我仲用緊最普通果隻 銀灰色紅邊 佢唔肯升我做金
不過都係要vs先最著數

而家一出就係公廁白金啦
再上已經係premier

以前張premier咁核突既

依前個阿head年薪應該都有百萬 食飯都係拎張HSBC金卡出黎碌
型幾多

之前返intern 有個老屎忽請飲茶 飲餐茶都成3000蚊 都係攞hsbc金卡 佢應該6/7萬左右人工

講咁多不及一張提款卡黑色（非黑卡）

一般都無紅色，藍色

金卡

vs公廁卡黎，早幾年岩岩grad都批

VS雖然公廁
但真係好著數
Advance,premier 都無撚用
利申：朋友最近幫我開左張premier MasterCard
但係佢叫我用返VS

有無人可以教我upgrade 張白金做vs?
平時有用開
利申：月薪同儲蓄都唔過

等你過個陣自己申請
有幾大個頭帶幾大頂帽

我張白金仲係舊版

以前白金冇得申請

唔過點開呀？
是但一樣先開到 ，咩公廁與否 其實都要符合要求先買到
要請升級都要 合要求

成班傻鳩，銀行卡講真d 要求無意義

最緊要張卡著數多，有paywave paypass其他嘢根本唔重要

以前張白金成張黑卡咁

呢張先係

屌啦
員工都唔撚批vs

要求可能真係降哂...上星期上網交料...3日批左vs

我外債350k都批左...可以個額得幾千

最少6萬

成日打黎叫我轉不過無理佢

利申$13000月薪

以前啱啱出黎做野
HSBC就批左張白金俾我
2年後就打電話問我升唔升VS
果陣月薪20K都無
銀行入面都係得100K左右
根本d要求無乜關係

6萬額?

成日見班窮撚拎張vs打飛機 心諗乜野事

話時話
想出番張Master 卡

仲要開心唔夠資格都有

講講下金卡無啦啦做咩講VS

係 一開波最少批6萬

照降到 睇人 你堅持既話一到定得
我之前降到2萬

舊白金個設計最靚, 成張黑卡
宜家果d......

其實d card 咪grade 根本wfc 弱智先睇ed野
信用卡梗係睇多唔多優惠

VS 有咩著數？
見張卡幾靚申請左

用緊金卡
個時HSBC黎公司做PROMO 申請
本身申請白金但唔批
可能人工低+FG

新嗰張Premier係咪會改？

登記下最紅自主先lo

指定類別有3.6%回 其它就自己爬hsbc 個網

兩萬唔會太少？
隨時未到期就要入錢

兩萬邊夠碌

普通人一個月都碌十萬
兩萬碌到啲乜

你碌咩碌到十萬

係唔夠用 所以加返到4萬

你幾十萬已經係一半身家 你一個月碌10萬咁把炮阿?

我反而鐘意新 design 多 d
幾鐘意呢 d 玩圖形組合既 design

一陣登記先
除左獎賞錢唔知有咩著數，
唔知有無Asia miles

hsbc d優惠水蛇春咁多 好難一樣樣答有咩wo師兄

1rc 換10 asia miles
其實唔多抵換

獎賞錢就係冒險樂園 d 飛咁
你可以拎去換唔同既野
coupon, miles, cash back...

原來係咁，
唔怪之得d friend話係萬能卡

我見錄左成個月得兩舊水獎賞錢，
好似無咩特別

咁·白金係米幾低都有?

VS係神卡來
留意HSBC 啲活動跟住碌已經好好賺

以前普通卡最低級
依家金卡最低

周街都Visa Signature
變左公廁

用緊signature

做咩撚野
金卡年薪6萬就申請得

個個都知啦傻9
我意思係老屎忽好念舊用死張金卡

我個同事四皮一個月
咪仲用緊張匯豐普通卡 (白色果張)

有興趣申請大貓vs卡，差少少過年薪應該俾批呱?

btw hsbc獎賞錢係唔係同cash dollar一樣玩法?

張卡同dbs black及渣打AM卡邊個尾機?
同埋轉AM係幾蚊一里

我覺得條紅邊好撚型棍

自己上hsbc個網睇清楚d優惠 跟住黎簽

上年一月尾開卡 到今日 計入左數同用左既 大約有13600rc

hsbc尾機

25/6.25/2.78

渣打simply cash屌打晒

HSBC正常咁簽係儲得唔多
要不停參加佢d活動登記跟類別簽先儲得快

其他正常卡平均$5/一哩Asia miles, 簽夠15萬先換到張日本機票
真係蚊訓

依家變咗絕版野

裝reward cash個apps睇哂所有優惠

梗係換business
換econ根本蝕 一張國泰去日本機票 先2280

紅卡真係最撚靚果張。 新果張狗也不屌

我去旅行一定帶呢張普通卡，得萬幾credit

點解我幾個月前申請VS卡又唔肯批比我

入600k入佢戶口100%批俾你

VS而家只做食飯卡

其他野碌渣兜simply cash

識貨
最正係同紫卡一樣RC keep3年 繳費計rc
利申窮鬼就係貪呢d

VS有基本有1.6% SC得1.5%咋喎

我見過唔記得咩銀行的金屬咭
有無巴打知咩級數

vs d分係2年阿
你開返個reward+睇就知

樓主原意係想講金卡
慢慢變左大貓卡討論區

紅卡3年

6大以外無，無射分落賞中華同賞世界既話都唔夠scb同citi 2%

不過今年做海外同網上簽賬有有5x rc,加埋vs 3x就3.6%

金卡
學生時代申請落
成日叫我交文件upgrade唔睬佢

我記得而家匯豐新 design 係所有 credit card 都紅邊
debit card 就黑邊

唯一正處

原來係咁
金卡紫卡都紅邊

有
連幾十年前張銀卡都有
我老豆試過比人偷咗張卡錄咗隻錶之後死都唔肯要卡
後尾太麻煩申請張 死都要張銀卡 人地up 比佢仲屌人
唔知依家有冇變金卡

年薪~300k
大貓有advanced
之前開scb am為左賺miles去左scb開出糧戶口，係咪轉番大貓出糧博佢offer vs抵啲

有 d 優惠係高級卡先有
不過而家最高級係 signature
金同白金可能差唔多

帛金卡就有

紫卡係咪好過VS?

其實我都唔係好識計

我用匯豐25000分=$100計 仲要check間舖入唔入到6大

碌哂渣兜唔洗煩

好好笑

用賺 RC 黎講唔係
VS 有六個最紅自選額外 3 倍係無敵

賺rc真係無敵
但係如果你個人懶/忙唔想成日理儲到幾多rc 咁就紫卡正d
因為三年先清一清d rc 即係依家計我2015頭剩落d rc 都用到
當然仲有其他優惠

唔想理咪申請 hsbc 個自動兌換 scheme
當你一夠 RC 就自動幫你換 coupon 再寄比你

而家唔洗啦 仲去換咁煩 用個reward app即時用哂就得

普通咭支持區

都係
即係多一年keep rc vs extra3倍既分別

hsbc金卡批核好撚On9，明明個標準好低
做緊出現金工無糧單，户口有20萬申請左兩次都唔批
後尾有人教我試白金，7日即批

十年前用過金
唔見左之後都無見過lu

個額新批都好大方

真
呢張屌打曬

simply cash好過asia miles?

金卡係咪即係張匯財卡

vs基本3倍再揀撚晒飲食6倍
冇撚得輸

Premier有咩著數架，同埋點先有

而家可以玩埋現金回贈仲屈
儲乜鬼野am

自己寄黎,唔駛申請

你上勞工處睇睇份約好喎巴打，我懷疑你達唔到最低工資

新卡的QC好差

As of December 31, 2016, American Express had 109.9 million cards in force, including 47.5 million cards in force in the United States, each with an average annual spending of $17,216.

美國佬咁大洗先16萬鬆d
你碌百二萬一年 無話唔得既

American Express 多數係高消費群

上次一出post 要俾年費會俾人笑on9, American Express 果套係香港用唔到係

用緊HSBC plantinum 想轉Vs

户口有100萬都可以自己申請

我覺得24小時客戶服務電話ok, 放左工有時户口有d 問題都可以打去，如果100萬户口，就有電匯免手續費果d , 不過唔係人人有需要

強姦金都計

銀行出4k老底
現金出20k

金卡先係普通卡
唔知點解佢咁都批俾我

可能因為係金卡 所以服務差到仆街
用開恆生 恆生好太多
諗住cut左張卡佢

事實上呢 佢既優惠係唔多理想
我個人覺得唔值7800
最實際就係美心半價 但1980都有
*所有免費卡做到既優惠都唔當係佢既優惠

普通卡係低級過金卡
唔計戶口卡
普通<金<白金<signature

仲有張普通卡
低級過佢

有 d 人覺得 AE cen唔識串係身分象徵嘛

我得1張信用卡HSBC金卡
可以免年費

我主要用黎課金
有時睇套都有折 覺得OK啦

要咁多張卡做乜

會碌卡嘅一定用張抵用嘅信用卡，例如有現金回贈1.5%，一年碌10萬已經回$1500幫手找卡數，年費呢啲求其打上去已經可以waive咗佢

平時多洗費就唔怕月費既
如果少uu街就真係一兩張ok

得張enjoy卡惠康買日用品買餸，交水電煤電話上網，八達通自動增值夠唔夠做？

年費係AE果啲未必waive到 其他卡大部份都ok

申請得AE 預左waive 唔到
😂

我唔知enjoy卡買嘢有乜優惠
八達通自動增值喺某啲卡都計現金回贈 e.g. 渣打simply cash / 大新one plus

係香港黎講,用咭只係扲著數優惠,唔會睇服務

股票佢計唔計係資產 想轉哂去HSBC 申請張卡

計

你會‘’需要‘’到ae乜野服務 而其他銀行係做唔到? 一d你唔需要既唔好講啦
假設對比hsbc premier

Vs 係咪最多優惠?

HSBC啲新卡好靚
但見佢儲miles好似好混亂 又要分categories 又要唔知點樣x大啲分.....？
不過HSBC都唔受窮L學生玩㗎啦
想當年初初開戶口(嗰陣重未夠18) 老母帶咗我去開痕生 如果開咗HSBC嘅話 佢依家新出嗰張提款卡都靚過人

我以前畢業果陣得8k 人工都俾左張帛金卡

我本身申請白金 佢批張金比我 跟住買樓搵匯豐做按揭 叫佢幫我整張白金黎 因為太肉酸 唔想用

之前申請過都唔批俾我
之後打電話黎sell就俾佐張金卡我
果時銀行入面得8x蚊 月薪12k左右

其實金卡我覺得幾靚

其實呢張卡唔係廢，假如唔識用，就係廢
要睇吓你點用。如果純粹用來簽賬買野，坊間的信用卡已好好用，免息期基本都長，有現金回贈，變相扣折
佢既精華所在係搞果D Event，你將來會明，唔講太多，又會俾人屌
認為今時今日仲會有人畀年費出卡，我就覺得值唔值唔係睇佢簽卡呢部份，係要睇其他內容同因素，食飯訂枱，自己搞都得，送多年電器保用同免費旅遊保只係濕碎

利申: 如果我係Sales就死全年賭乜輸乜

Advanced 唔要張信用卡得唔得？
因為已有VS，唔想要咁多卡

點會唔得

呢張唔係香港卡黎

戇鳩鳩㩒咗升advance 應該遲啲會收到新款ATM卡
張信用卡係幾靚，但冇VS咁儲得快，所以廢事要多張

你升 advance 唔關 credit card 事
只係 advance 張 credit card 要 advance 戶口先開到 je

搭單問下中銀
world萬事達卡難唔難申請

初初做野出張金用，人工一到白金就即刻換過張，拎住張金卡好樣衰

我舊年開完advance戶口佢send msg叫我交入息証明for advance credit card我唔理佢

之後自己再交証明申請VS 批左

而家淨advance戶口揸VS。無advance credit card

中銀唔難 有20萬都送比你

有咩特別優惠？

想申請vs 卡，但迎新唔吸引，如果唔係成日用張卡，有冇得waive 年費

垃圾卡

enjoy卡算唔算多優惠 想搵張更好又唔知邊張好

呢排VS係咪批得好鬆 好似係咁上客咁

係.hsbc 好等錢洗

premier 都得喇

碌唔夠數=8蚊一里
仲未計轉里數手續費

用緊VI